今日終於破戒入左麥當勞 求屌 - 對唔住手足！！！

爭啲急到瀨屎入左去借廁所
麥當勞呢啲藍店我就唔撚吃嘅

下次記得唔好沖廁

罰你瀨到周圍都係

紅店